請問有無巴打知道喺咩文？

阿拉伯

多謝依位巴打先，但唔係好似

快啲掉落火山

有無咁嚴重

rip

屌

下世小心啲

唔想咁快死住 有無巴打知真係亞拉伯文？
Google過唔係好似